唱一首歌俾失意緊既你

唱一首歌俾失意緊既你

填詞：黃偉文

＂因一個人痛哭＂

今日你可能因為佢而失落緊唔開心緊，
但希望你可以記住，YOU'RE NOT ALONE

＂我也曾像這樣 青春大概相似＂

相信總會人都經歷過/經歷緊 你既事。

＂或有一天 當你大了 城府 開始深了"

要過去總會過去，到你將來成長左，
就經驗多左

"年輕的眼淚流光了 便掛念曾經這樣了"

到時候，自己就會明白左好多野
而且好慶幸自己有過呢一段情感。

"是 所有熱情 會乾掉
一發現已經 成熟了"

當你發現到呢個事實既時候
證明你已經MOVE ON左
個人成熟左好多。

失意緊既巴打，
一定要加油撐下去，
今晚會喊，唔緊要，就算聽日照喊都唔緊要
要過去既總會過去，各位共勉之。

填詞：黃偉文。

請多支持,可訂閱YOUTUBE CAHNNEL及FACEBOOK PAGES,多謝各位

YOUTUBE CHANNEL：

FACEBOOK PAGE：

EMAIL：
moonmanmusic01@gmail.com

有經歷的人

ok

❌❌

推

你好快手

共勉之
YOU'RE NOT ALONE

多謝你

本絲打mon實感情台

j死你啦 菠菜蓮baby

可以點歌？

你係我大哥！！！？

咪認親認戚 我係隔壁老王呀

老王你好， 你強姦母豬一案的罪行既被確實了，你父母叫我通知你要快點離開連登

笑咗 多謝❌❌

想點咩歌
可以睇睇
不過製作同可能要練一練
未必可以好快出到黎

你還有心情說笑，我也是醉了
你兒子跟你的父子關係報告出了，你兒子不是你親生的。。。

熱鬧D好
我唔洗一何人推POST

xbf,,.,,走我沒有阻止理由

愛後餘生

多謝巴打 識貨

不是的 我老婆說: 老公 不是你的兒子 我不會要的 我感動到眼眶都濕了

我也看到硬了。。。。拳頭阿

愛我啤酒

呢首可能要花D時間
但我會寫低左先

呢首熟
睇下可唔可以早D搞到

多謝支持

酒 我沒有阻止理由

支持

多謝巴打

多謝巴打
啱啱失戀，呢排又好多嘢做，勁stressed
呢首歌每一句都食正哂我嘅感受

我多謝你地就真

加油巴打
你一定可以走到過來
有咩唔開心都可以響呢到講GA

我最近好似鍾意左個人
但問題係我唔希望自己會鍾意人
鍾意人真係好攰好辛苦
我先唔講我追唔追到人之類既問題
我連自己個關都過唔到
心情差左好多日
真係好矛盾

無可否認鍾意一個人真係好辛苦
有時愈經歷得多真係會愈怕鍾意人
但巴打不妨試下放低左"追"呢樣野先
問下自己係咪想對佢好
如果想對佢好，就做自己想為佢做既野
如果真係大家啱既
一定有好結果

多謝你 睇字已經喊到仆街

You're not alone bro,
如果今日想喊即管喊
因為一切都能夠令你成長、成熟

yeah

呢首真心好正
但感覺好似唔係好多人識咁

多謝你既意見
你講既野我會好好考慮一下

小事
我覺得最緊要無悔
話唔定最後可能係情人，
可能係一個好朋友
可能係一個知己
將來自己睇返一定會有所得著，加油

幫推

多謝巴打
你首愛後餘生希望可以呢幾日俾到你
環境影響冇辦法

愛死你了

push

雖然走唔少音
整體唔錯

你地既支持已經好有愛

可惜我唔識tune好啲音
不過我會再努力啲進步，加強穩定性
多謝你支持

眼淚巴打在唔在

here

xx絲打係度！！

點解你永遠都可以咁快

因為我無處不在

神一般既存在

臭雞 xx 隻揪

神經病一般既存在

晏少少應該有時間搞到首愛後餘生
因為熟希望唔會太耐

第一次認同你件垃圾

愛死你了 期待期待

猩猩相惜 大家都是垃圾

啱啱早排上完堂長左少少錄音
今次試下轉轉個方式錄希望好啲
希望眾巴打能見證我成長

我都想唱

唱囉
唱歌係好開心

驚負皮 我走音

我都俾人負皮啦
勇敢D踏出一步

有機會先

馬上正評

真心感激
以前都有人話我唱檸檬D歌幾好歌

好好聽 我忍唔住唱埋一份

多謝讚賞
而且聽到自己鍾意聽既歌真係會唔同D既

多謝你長期支持

因為我會再點歌

會點咩歌

月球上的人

我個名有部份原因係因為呢首歌

有故事的人

你可以咁講

留名等你唱

我都諗緊呢首
你有冇其他選擇

經過一些秋與冬

DJ? 好少聽，要練練先

好 等你

一定冇愛後餘生咁快架啦
要等下

茅問題

希望唔好流失你呢個支持者
黎緊想搞開台直播打下機

加油~~~ 十卜u

我話過只要有人支持我一定會繼續努力